林鄭透露將會掌握教師的政治立場 保護警察子女

林鄭在會上亦提到快將開學，最近正在「做校長的工作」，望能掌握教師的政治立場，並盡力保護警察的子女。

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

返大陸讀書最安全 係咪準備安排送佢地中

國泰員工就唔洗保護既

有特權

風紀帶

其實關教師咩事😹你以為教師會好似警察咁唔專業？

國民教育
新疆集中營香港分部

都係例牌講句
老師唔駛冒險講任何政治野
學生私底下會解決架啦~
唔插手就得
任佢地傾

on9 咁係咪唔撐警就炒撚哂佢呀
屌你老母成日搞白色恐怖

咁要公佈警察子女名單
等我地好好保護

有特權？ 送哂上大灣區啦

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

真係陰公 警察都保護唔到自由d仔女 要靠個女人保護

自己*

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

又關撚你事？
正經野又唔撚做

唉屌真係講到口都臭

Btw教師們唔駛做啲咩
學生們亦都唔駛做啲咩
請善用冷暴力

學生幫幫手 唔好要老師難做

白色恐怖越搞越大都仲想扮和解

似係白色恐怖

真心on9 將佢自己個套 代入老師到
以為所有人都好似藍絲 將政治立場凌駕專業

其實老師最好教藍底立場，一定要又深紅又深藍
中學生最鐘意駁老師，只要佢覺得你on9咁你講咩佢都同你唱反調

利申 做過中學生

各位同學
起開始教書之前
我要同大家講
學校係要尊重多元價值
無論屋企人做咩職業都好
都唔好歧視
最近尤其傳警察子女
我地唔好欺凌
所以陳大文 李小明 張冰冰
如果你地有咩特別事情
記得同老師講 知道未
大家清唔清楚？

教師唔好理
學生會搞掂

教師都係愛國愛港 冷暴力ready

佢哋會做得出
慢慢大清洗

比人針對咪自己檢討吓囉
學你哋毛澤東話齋
世界上沒有無緣無故的愛， 也沒有無緣無故的恨

一邊大大聲話唔可以政治帶入校園
轉頭要學校人員有既定政治取態

去中國讀書啦

咁叫對話平台

要搞都唔係老師搞啦
班細佬自己搞

冚家剷你要保護所有學生唔係警察子女呀，
垃撚圾咁愛警察唔知仲以為佢同盧sir有路

反正平時D欺凌都已經當睇唔到

記得掌握埋全香港人立場呀 等大家認識下啲仆街都好

一路話對話, 一路話火上加油係咩玩法?

咪睇你點掌握埋學生政治取向囉

721

到底而家係咪文革緊

白色恐怖
教育界罷工啦

港版文革

有無機會可以埋到林鄭面前當面屌柒佢？

點解又唔洗保護黃絲同學？
點解要記過點解要公開批評

我支持警察宿舍搬上深圳！深圳警察城

支持呀
俾人知道佢地係貴族

咁搞法警察班細路真係多得你唔少，完全無可能有朋友

為左避免你地逼害狗仔狗女
首先就逼害哂你地先

軍政府

毒蛾保唔保護到自己個仔 聽講外國人更加暴力
有冇人識佢個仔 幫手分享下

杯葛唔犯法

越見佢幫差佬越嬲

將警察子女送晒上大陸讀書，咁咪100%撐警立場囉

學校不准狗隻進入，請去警署自修

屌佢 關佢鬼事咩 驚就返大陸讀書啦

要咩朋友呀
有黨有13憶同胞的光輝照著仲唔覺得溫暖咩

想炒晒啲黃絲?

我估計教師帶頭會對付犬子

翻大灣區啦屌你老母

比特權班狗仔狗女就得
同學會自己杯

送返大陸啦 將警子女送中救香港

大灣區歡迎警渣孽仔孽女

林鄭又係度火上加油

整果條綠色帶啦 警察仔女

你老母班死狗

好人好者, 驚咩呀?

隔離班友，自成一班，咪最安全囉

開班特別班俾狗仔女，叫搵退休警再教佢地部首，例如「推」嘅部首係「足」。

直接送佢地去警察學院番學啦

成間特殊學校囉

一個特首淨係識做埋呢濕鳩野
大事正經又唔撚理
幾十萬一個月，幾易袋

你還有黨啊

有預感狗仔狗女係學校蝦蝦霸霸
老師罰佢然後老師被革職

屌 教撚都一尻樣 你幾歲呀? 仲覺得老師好好呀小朋友？

淋病淨係識火上加油

係咪出確認書

不如所有黃絲都唔好番工吖 你地挽哂佢

白色恐怖正式降臨校園

你因住越幫越忙

軍警政府
等級制: 高官=popo>藍絲>>>>>>>>>>>>其他人

周圍點火
本身唔排都會突登排鳩你啦

白色恐怖

教師係有權判斷學生行為有否違反紀律，破壞學校安寧

文革來了

#Chinazi

借機迫害教畜，要迫死佢地
唔想死就順哂警察子女意思
徹頭徹尾製造特權家庭階級

點解得班狗仔有？當其他市民的仔女係咩？
咁能緊張送曬去垃圾灣讀書啦

dklm

直接轉晒去左仔學校啦

岩阿

都似喇 特權伸延至仔女

警察真係特權人仕 :

警察俾人屌, 要立辱警罪
但冇辱醫生罪, 冇辱海關罪

警察被起底, 即時成立小組查網絡欺凌
網絡欺凌咁多年都有佢地唔查

警察仔女準備面對校園欺凌....

仲有啲咩加上去

開學之日就係犬族報應來臨之時

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

隻眼開隻眼閉，準時放工

文革2.0來了

我講過幾次，老師真係唔好同份工作對，
你地應該相反，啲狗仔做乜都要贊，做乜都唔好罰，
遲到，欠交功課，甚至出貓嘅程度都全部唔好罰，
校長同學問起都話因為撐警/驚得罪警察冇左份工，
因為佢地老豆係警察就有特權，
咁樣啲同學仔先會憎佢地，
相反你鬧佢打壓佢，只會冇左份工，
狗仔亦都會識到更多朋友
我今次就撐佢

推

你老味特權皆階級呀

老師：革命無罪 造反有理

跟啊蛇學野啫
等於有白衫行過唔理

小心休班狗。專搞小朋友。

我就一定會針對啲狗仔女既
日日罰到佢仆街
你識濫權，我識用權
幫你教仔啊傻閪
利申: 老師

老師為人師表正常就唔會做咩既。
大家同學就難講d

原來特首一人只為警察服務。

居然帶頭要班老師分組別

對話喎
修補撕裂喎

真係低處未算低

痴撚線

老師好好保護所有學生，點解只保護犬二代？

學生事，學生了。老師唔需要插手

之前做老母 依家做埋校長

全部狗仔狗女同一間學校未得囉

紅衛兵
仆你個街, 真係江青轉世

又話累了 ？咁得閒攪埋d陰濕野啊柒婆

即係要政治審查教師啦

好想開學
悶左成個暑假了

愛國愛黨聽黨指揮
學生舉報老師
文革2.0

玩文革？咁即係要市民去揾教育局傾啫！學術自由呢？言論自由？思想自由？

有冇人推上Twitter?

唔去解決問題 去解決提出問題既人

將全部犬仔女group埋同一班囉

咁首先要知晒邊個係警犬仔女先

愈維穩愈不穩
柒婆幾時先會醒？

正，全港教師大罷課

唔洗打鳩警察仔女嘅 淨係唔理佢唔應佢等佢單機就掂啦

有冇新聞source 樓主?

跟住世世代代都當差 黃竹坑搞啦
幼稚園到中6

柒婆又贏

文革定改造營？

要公開名單. 有D 小朋友要特別照顧

好驚驚呀

咁驚咪咪返學囉

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

教師保持政治中立 以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務

實行不理會政策 學721咁 你地學生自己事教師不應插手

林鄭插手就最好
等睇佢又用老土招幫手點火

仆你個街

大家記住心理上杯葛比打鳩佢更有用

表面上支持警察,背後教黑警

留班係幫小朋友加深知識

驚呀 唔好返學囉

強迫同佢地做好朋友

埋到林鄭面我諗d人都打死左佢

又白色恐怖

邊個政治立場係支持警察犯法

其實係咪fc咗
係嘅話可以推上國際搞大佢

特首－黑警－黑警家屬階級 vs 其他香港人

林鄭自己死 最多換個人上去
佢將黑警攬埋一齊 表明上係幫手 實際上係綑綁式自殺
我係黑警家長 真係寧願教自己仔女講大話 唔好講自己老豆老母係警

ON 9 ,成壇野未開始前呢度叫CHILD 登
最多係小學雞
你想洗佢地腦?太遲啦

不如直接公布警察子女名稱和就學校等同學老師唔好欺凌佢底

反正應該縱容班犬子女
等佢哋有持無恐 ，咁班同學就自然會杯佢哋

真係會有教畜喺度，各位做學生嘅，或者做教職員嘅都小心，保持警覺

信你，我buy，第一日返學就唔洗佢交暑期作業

又白色恐怖
咩職業都唔可以有政治立場
全撚部人當中共係神至得咁撚樣

黑警全家都係食屎狗

驚閪咩
有其父必有其子
你估黑警子女做欺凌人嗰個定被人欺凌嗰個

唔好比佢進一步白色恐怖
咁樣政治審查同文革問人姓資定姓社有咩分別

警察榮升特權階級

陰謀論呀屌 承機換d黃綠/支那教師入黎洗下一代腦

你地幾唔認同司徒華都好
佢最大功勞就係有份創辦教協
用超級市場D優惠價吸引老師加入
定期派教協報、搞活動宣揚民主
呢幾十年來九成教師都係支持民主

入學校射tg 囉

校警

呢條女究竟政治智商有幾低

驚就唔好返學囉

戇鳩 驚到咁開間警察仔女學校呀嘛
自成一角 大左咪又做popo繼續比
大眾憎囉 好呀

搞💩棍，終於搞老師了！林奠，你個死仆街，臨入地獄都要搵所有人同你墊屍底！

不如保送班黑警仔女入大學啦
Dse 都唔洗考

9月 機埸、商埸、地區都要搞

[9月方向] 和理非行動全面升級

控制到教師, 但你控制唔到學生
等睇狗仔單機自閉

死都唔交人。😂😂
其實拉哂最over 果班已經消左大部分人氣

乜家陣欺凌係要老師參與架咩.....

支持

留名等睇佢愈搞愈大鑊
今次係佢最後機會，本身已經無人對佢有期望，但如果而家搞到咁大件事之後仲諗埋d閪野出黎玩鳩市民，繼續幫晒班建制，佢可以準備同全香港一齊攬炒

啱呀！文革咩

炒撚晒啲教師呀笨
咁驚返大陸讀囉
很撚定政治正確啊

返上去讀咪得

警察子女先係子女
比警察打嘅後生就唔撚係子女
721比人打嗰啲又係石頭爆出嚟嘅
屌你老母

老師特別關照愛護偏袒犬兒就得架勒，其他同學就會諒解。

民憤未熄就預告還拖報復

我真係唔信佢啞蠢ga wow

究竟佢不斷撥火目的係咩？

教師成為磨心

返大陸讀囉

特權階級

CLS
學校本身已經夠一言堂，仲搞

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

下. 點解要保護呀?
乜唔係99%學生都撐警架咩?
1%唔撐警既學生, 可以做到D 乜?

must

各位老師要好好篤住權貴後代讀書呀
有咩測驗唔合格爭少少都要留堂學返
上堂有咩問題都要佢地答先 唔識要抄書
因為佢地係社會棟樑呀

警察子女可優先享有保護權
新就業福利

我唔想同佢玩 咪唔同佢玩
唔同逼9 d 細路
on 9

又唔見你保護係街食催淚彈既學生！

返大灣豬讀書啦! 好撚安全架

佢係不割蓆方面真係好值得我地學習

急 教師 除 社交 網络
子女 送中 誇區 到深圳 上學 無上光榮

又要鎮壓又要驚，預咗架啦屌你
你出解放軍咁咪冇人出聲囉

真係痴撚線，又黎攪教師

直接送佢地上深圳返學啦 即刻變英雄

以為人地真係驚?
個紅底關注組,係去搞班黃絲細路同老師,玩文革舉報,
中學都有黑社會,
叫班中學黑社會同藍絲係學校玩死你都得,反正警察唔會告,
打9啲黃絲,黃絲細路報警唔會理,仲比人反屈
警黑共產黨一家會蔓延去校園
董之英既加強版

777親自指揮大清洗。

篤灰啦

條八婆真係唔識嘢㗎喎

Tell USA now!!!

一定要派G4保護所有督察級以上的警員子弟安全

當小狗唔存在就得

市民透露將會掌握政府的國際春袋 保護香港未來
九 月 一 日 機 場 見 ！

而家真係軍政府
二百萬人對三萬人 係外國已經十個圍你一個

屌你老母，赤裸裸白色恐怖喎。咁都唔做尻佢唔係人。

標韱藍二代 俾人杯到喊

搞錯呀
老師立場關林鄭撚事呀

開拓埋校園戰線，全天候搞抗爭，咁叫對話，好撚嘢

我反而有相反睇法
我覺得喺黃絲啲細路要小心俾警察啲細路欺凌先係，話哂黑警啲小朋友有哂佢老豆老母啲基因

玩文革

又嚟白色恐佈 文革式督灰批鬥？

不嬲學校欺凌都無老師理架啦

班狗果啲就係仔女 比你哋打個啲就無老母生既 on99 不如額頭寫住警二代

屌你，開間黑警子女學校囉，係入面洗腦用普通話教，同大灣區接軌啦屌

藍底紅底學校分分鐘直接委任警察子女做prefect

教精你 越係多小動作 犬兒下場就越慘

保咩護
學生欺凌, SO WHAT?

由細開始train 做黑警

仆街，仲要無限擴大白色恐怖

教育界一向泛民為主，更唔使講愈黎愈多old seafood 退休，佢到底個腦諗緊咩

所以話啲官都離哂地
以為學校欺凌係老師做

我話比你聽 真係會
利申前教畜

收皮啦 又想做校長？

又話唔應該帶政治入校園

教師？學校人最多既 係 同學

係真警察都唔想做林鄭嘅觀音兵啦，做個真男人，唔再比佢利用
今日唔出聲，第日大陸只會用武警代替你

除非搵警犬駐校,欺凌既野教畜都冇符

戴返個頭盔先，閉門會議理論上係唔可以透露内容嘅

講明教師開學會面臨白色恐怖

佢就係鐘意圍爐，所以誤判囉柒頭

欺凌有9x%係由同學發起

白色恐怖繼續

通識？_?你究竟知唔知自己做緊咩

條柒婆已經掌握左班教師，教署已經出指引俾各中小學

掌握教師的政治立場? 保護警察的子女? 呢條柒婆已經無限接近法西斯....

欺凌講人多

all animals are equal, some animals are more equal than the others
george orwell做咗支那治國教父

表面保護，實質清算

防得幾耐 驚咪唔好返學囉

你都低能用下你個腦嗌，二萬幾人參加教協遊行呀，為屌而屌

個小朋友返去同老豆投訴，隨時成班黑警走入學校射催淚彈，到時都唔知邊個欺凌邊個

我好好彩，學校幾乎全部老師都係黃，學校都支持我地罷課

屌你老母

仲有偽進

唔係唔好將政治帶入學校咩

校園欺凌有好多種

唔一定關人地家長職業事既

迫害

fucking evil

佢保得幾多個

教師，學生，可以參考721完美配合

根據政府同黑警logic，驚唔係應該唔好返學咩？

食屎啦 屌你老母

驚就唔好返學

咁都要狗仔狗女出聲架
扮下撐狗，起撚哂底先，然後出面做野

721 811

學生自己搞掂啦

邊有得防 唔同果d人傾計有咩問題

d 同學要當佢透明都無計

痴鳩線
洗唔洗全部捉曬去集中營呀？

佢有無保護過香港人既子女啊？日日幾多細路係街被狗打 我唔係做人老母都睇到心痛

屌

全面打壓教育界！批鬥大會！

唔好令老師難做
冷處理就得

林鄭決定保3萬狗棄700萬人
真係唔諗住收科
做政治家做到咁撚蠢佢真係第一人

同學仔
知唔知警犬英文點樣讀呀?

【 應承我，下次俾人打，唔好報警，ok？】

咁如果係黃呢?

點解柒婆可以每個諗法都錯

得閑比賽填充題：

1. 警《？》合作

2. 香港多警《？》

3. 警察英文是PO________ .

etc

做埋d on9似足中國

教育局指引教嘅
老師遇到唔清楚嘅嘢可以如實講唔知道

索性整個警賊子弟學校 圍爐打飛機算啦

唔掌握埋學生政府立場係冇撚用狗仔而家同老師做朋友?

其實係手冊家長職業個到填失業咪得囉
快d呼籲啦

佢係咪short撚左

呢個毒婦又諗毒計, 想炒晒班反送中教師

睇下雨傘同五子直播後,拉咗四子就知啦

同一條毒橋不斷咁用

而家小學生都出黎啦 叫佢收皮

jm9

扮藍絲，然後不作為，由得警犬仔女被杯葛
有咩事就話手上無資料，我唔係前線，要多方面了解

咁可以預計更大反撲會發生，以為保護狗仔實際上送佢哋去死，自己啲仔就去到鬼咁遠讀書

惡毒的女人

老師自己小心facebook各樣，清算進行中

啱啦

驚咪唔好_____ 囉，一係上大灣區居住證都好，香港人申請完可以入學校讀書架

咪係囉
我咩都唔知㗎
細路仔玩吓咋嘛
做乜大驚小怪

又做離地弱智野 林鄭正傻閪

全部狗仔都係空氣人父債子還
合乎國情

嘩 而家黑警仔女有特權

呢個女人都戇撚鳩
你一早正面回應五大訴求
仲有邊個得閒搞鳩啲狗仔狗女呀？
真係多鳩餘

係咪CLS, 又進一步搞亂香港，將不同社會階層市民拖入政治漩渦，不要再用大陸手法去搞鳩香港人，適得其反，越搞越亂！

佢真係仲未知自己衰咩架喎

無立場得唔得？

啲學生識得私了㗎啦

係黃就直接審判

政治審查來了

天龍人，唔同警犬仔女玩都犯法

影相公佈哂警員家屬個樣出黎最好
或者戴有警察字樣以區別

表揚警察子女OK嗎？

嘩我真係好撚驚呀
想白色恐怖？只會有反效果

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

支持政府出錢日日接送警察子女大灣區番學

確實係

不要說 我係黃
試著說 不知道 不清楚

警察子女考試唔會唔合格，唔合格都係老師學校玩針對

宣戰，我哋唔落手佢地都會落手

一陣俾低你兩分又話針對你

不完美，可接受

你估有冇用？
記得當年間間都搞免費報
出左爽報之後學校話禁止我地睇 如果帶番學校要沒收記缺點
本來都仲冇咩人睇
點知學校一講禁止即刻一人一份放係枱面上堂
最後死死氣冇左件事
當年我地都仲係71遊行都未必會去既和善學生
依家學生進步左咁多 你估學校施壓有用？

驚就咪撚返學

開特別班就有用咩，落到canteen 放lunch 照玩鳩佢